香港瀕臨絕種廢佬特徵收集站

揭紙張前用手指沾些少自己d口水 - 常見在投注站，數飛，填飛，連輕觸個芒都一樣用口水

但係投注站已有警告字句及濕指海綿提供

男既唔知點解個口會不停發出啲"㗩㗩"聲

娶個后生過自己二三十歲大陸人 + 食公援

深知共產黨有幾邪惡
但又會話啲反共嘅後生仔搞事

后你老母呀5p 仔 後呀
其身不正仲好意思入黎笑人
返學讀下書先啦仆街

你食屎啦，后生係對應大陸人，返大陸啦

呢個現像有年輕化趨勢